Frontend aplikacija 
/frontend

Zasnovana na Angular-u Javascript framework

Potrebno: 
NodeJS LTS verzija - preuzeti sa sajta https://nodejs.org/en/


Backend applikacija
/backend

Zasnovana na Codeigniter-u PHP framework

Potrebno:
PHP >5
mySQL

_______

GIT komande:

Povlačenje novih izmena
git pull

Dodavanje vaših izmena
git add .
git commit -m "Poruka za commit"
git push origin master